臭閪香港政府:光復香港 時代革命 有顛覆國家含意

即係慢必 長毛都係港獨分子

呀屌你 你又真係話係就係 解釋都唔撚解

都無人叫佢解釋